(新手) 換後備胎後, 開唔到車

琴晚係停車場條胎漏氣, 換左條後備胎後, 有電到但條鎖匙轉唔到, 有冇ching 知係咩情況

條匙插左入去但又轉唔到, 想去車房換胎都唔得

軚鎖。

鎖呔咁簡單 都個個月有人問

無得救 要換車

右手撻車，左手chok下呔盤就得

識換肽但唔知鎖肽